有時人除左對唔住，仲可以講咩

笑

把口係你嘅 講到天花龍鳳都得
係實際行動就唔得